關於ban煩膠

建議唔好永久ban煩膠
而係開一個煩膠台 比佢地淨係可以係個台入面回覆
畢竟有啲會員本身都係某啲圈子到傾開
永久ban佢地 係懲罰埋其他同佢地傾開計既無辜會員
例子 ban如浮雲未知曉同可愛 係懲罰左其他係感情台同佢地傾開計既會員

同埋想問連囝 肥絲咁都唔算洗版？咁又唔ban肥絲？
你都推出左永久封鎖功能比會員自己揀ban邊個
咁你又係論壇管理層面ban人
咁係論壇管理層面ban人既準則係咩
點解肥絲大隻唔係論壇層面永久ban

啱呀

支持

原來浮雲狗比人ban 左 我完全封鎖左佢好耐

點都好 我絕對支持admin決定

記得唔好封鎖me

咁都ban 傻撚左？

係咪要清算哂成個感動台

永遠懷念浮雲哥

麻煩admin 封鎖埋圓扑扑條走數撚先 thx

收到風下個到你

佢係我屋企間狗屋 拼佢有咩事

Show Blocked User - 慈雲山本澤馬

我永遠支持admin

絕對支持

支

仲要成日洗版
點都bam 佢先啦
傻撚咗？

我反對ban煩膠 其他會員自己封鎖咪得囉
最多加個全登預設黑名單 移啲煩膠入去 但其他會員可以手動揀唔封

大把人亂咁覆野架啦大佬

咁都ban 屌你老母

一係你就公開個尺度 點撚樣先會ban

咁樣無啦啦ban人點都講唔通

ban浮狗都唔ban肥屍
連囝係咪契家佬

尋日嗰個煩膠真係影響到討論同睇post
我嗰時喺最新嗰度睇嘅post
全部#2都係佢嚟
重要貼嚟貼去都係同一段嘢
無錯，肥絲都係煩膠
成日捉錯字同埋左左右右
但起碼每個post嘅回覆內容都唔一樣
就算煩膠得嚟起碼叫做有睇人哋個post噏乜

同埋唔太明樓主嗰個「懲罰埋其他同佢地傾開計既無辜會員」嗰個point講緊乜
admin無採用連坐法去ban人
因為其他會員同佢傾偈
所以佢做咗洗版行為都唔ban得？
可能佢就係搏人ban呢？
啫係犯法嘅無錯唔使罰
反而話法官判刑係懲罰犯人嘅親友？

btw, block人好似係有上限
記得之前喺站務台見到有人話block到去上限
block咗一千個人
煩膠數之不盡
block五毛、打手、智障都已經驚唔夠位
重話要自己block埋啲煩膠假膠
應該一萬個位都唔夠用

當然，我同意admin出嚟交代下ban人嘅理由
好過大家口同鼻拗

啱，都用咗好多位block波台班友
重有block咗啲個個post都喺度貼韓星相同gif嘅白痴fans

覺得影響到咪自己封鎖佢囉
同埋睇唔睇內文根本同影唔影響無關
而影響討論亦都已經有封鎖/永久封鎖去解決

題外話 真呀刑罰係有社會成本 唔單止係懲罰個受刑者
尤其係當懲罰唔乎合比例原則個時 社會成本就佔一個不可忽視既百分比了

屌真心bam咗浮狗？

你去搵下佢啲post

點解要bam我隻浮雲狗呀 禁佢言幾日算啦

B撚晒-..-

支持
釋放浮雲哥

會員被封鎖原因喺登入時已經會寫明

會員「如浮雲未知曉 #41737」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員於 2018-07-30 19:22:33 起 3 小時內於 69 個主題內發表以下相同並與主題無關之留言

該會員由 2017-09-24 起曾 943 次發佈此相同內容
亦收到會員舉報及於站務台內的投訴

考慮其行為嚴重影響其他會員，因此永久封鎖帳號

會員「可愛 #179571」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員分別以多則相同及與主題無關之內容短時間張貼至多個主題作洗版行為，以下為部份洗版行為
1. 於 27 個主題內重覆發表 10 張大型圖片
2. 於 12 個主題內重覆發表 「我170 67kg Dcup 咁算微胖定肥婆?? ?? 利申：18真絲」

該會員過曾在 2018-06-16 以「洗版行為」被禁言 7 天作為警告
因於多個主題內重覆發表「親愛的寶貝 每個角度都很美 我想嚐嚐你的味道 every minute every way...」（略）長篇文章
近日又再進行洗版行為，嚴重影響其他會員，所以將其永久禁言

根本on99

肥絲夠嚴重影響其他會員啦 又唔ban 之前成鳩日貼金剛棒就ban得幾日 選擇性執法到你呀

選擇性執法
連囝係咪想行牙糟條舊路

就算係ban 都唔係永久啦吓嘛 咁肥絲貼金剛棒個陣又ban得幾日？ 嚴重過佢地兩個好撚多啦吓嘛

奶波魔仲生勾勾出緊福氣黎架連一堆豬欄圖

你ban個淨係重覆POST一句野出黎既人?

原來論壇唔俾講重覆一樣野既
咁以後d回親帶ban撚晒佢囉屌你老母

唔敢貼潮文了
巧危險

細路仔發脾氣

肯ban肥絲未

言論自由都無

Ban你先多多聲氣

咪臭係 連仔請回應

哦你重覆左 bam9你 reported

Youtoo死肥腸

Agguu

我決定棄暗投明
幫連囝手舉報你班論壇毒瘤

永別

好撚疊馬

ho ball

你返轉頭仲黎得切
快點同連囝道歉+停止辱罵管理員
大同近了，你們應當悔改

陣間悔過書寫太長又當我洗版點算牙

講煩膠嚟講，小多士認第二 無人敢認第一
利申block撚咗

好機會 快啲ban咗濛狗

浮狗我會永遠懷念你

好撚煩 雖然唔係洗版

法國承利nancy都俾人bam左

邊個黎

咩咩老公？

又有 ？

會唔會遲啲成日開post 個啲都ban埋

成日貼唔知邊條女相個個

好驚呀我

呢個我block左

不過都冇理由ban呀 貼韓妹姐

如果BAN左肥絲
咁樣係懲罰同佢傾開計既我
極力反對

咁樣既標準都唔駛ban肥絲
證明連狗真係肥絲

我屌你老母臭閪添啊

唔岩連仔口味囉 貼肥婆就岩

惡撚到

成班都網絡黑社會黎

@XX

唔怪得未ban你啦

XX係咪都ban左 唔見佢既?

所以都未bam肥絲

覺得影響到咪自己封鎖佢囉

所有用家遷就你地幾個煩膠

ok

所有用家遷就肥絲添呀

利申 唔支持ban肥絲 覺得每個會員自己有得揀封唔封鎖係最好

雲哥浩氣長存！

門

LM

對佢呢啲友嚟講不嬲都係隻肥西除外架啦

直播台自推 會唔會bam

block還block 用家自由
而家講緊永久ban喎

可以重投牙祖嘅懷抱都係好事嚟